CNBLUE 新歌好撚正

個人覺得呢首係佢哋主打歌入面最正
瘋狂loop

支持